97巴絲吹水台之這裏是感情台的清泉(53)

戒咗
上次唔見你講
得禾講

戒咗姐係咩
你啲分享咁精彩 大家都想聽

=_=

仲一齊緊？

入咗

blow？

Your girl help u blow la
祝你地白頭到老

Oj

lmlm

Hi

新人lm

唔係一直有人入？

Hi im new too

好咸濕啊你

老屈

錯覺嚟咖姐

Lm

新人？

係陪緊男朋友砌機冇嘢做

即係砌完機就唔理我地啦

Hi 覆返你 岩岩21無耐！

女神

俾男朋友砌第二條女咁大量

語錄：有我陪你咪得囉！打咩機
買部文書notebook 好啦

岩岩去買蛋撻廿九蚊俾一百蚊佢找返七十一蚊
跟住佢無端端話找少左五毫俾我
我睇一睇佢係俾左一蚊我架 跟住隊返個五毫俾佢
佢死都話係俾左七十蚊五毫我奇鳩怪

型能刀

你振夫綱都可以好班

唔係個個都型

唔is咁易

想g

歪

Hard

B華

今日食咩呀牙紙

屎

on9

食煙應該槍斃

Hi im new
Lmlm

[/member][/member]:-)
[/member]

咁又唔係 不過佢仲未砌完

世界級好女朋友

咩contact都無就當人女神是咪痴撚線

新人自貼

想睇你男友

lm

交換

我老婆

火車頭應該凌遲處死

同意 好憎啲人行住食 成日俾佢搞到打黑痴

21冇耐

終於收工

返咩

兼職Sell屎狗

sell what?insurance?

好似好耐之前都入過黎？

年尾牙

係97牙..

朱古力

仲有9個月你又生日

應該冇 有都係一兩句

1月

314no need me

想*
今日打錯好多字

連登有愛

咁都比你發現咗

相認埋

你試下咪得

真毒留名

Gum

你講完先有留意到

點解相認完就唔傾

除咗呢個原因真係諗唔到仲有咩

夢巴mode on

一到夜晚好想食嘢

會肥

食小妹

買唔買曼呀手足

得個想字

一早食咗
食多幾次都仲得
介紹大家食b華

岩岩車仔未回血諗緊曼下盤

食啦

同路 開波

買左咩 利申未買

下盤呀

50不如唔好買

Goalllll

推得咁快

點樣飛左條女好

咁寸？

訂左個porter

乖 睇埋波先

差唔多啦～你呢

其實會唔會考慮開返個97 tg grp

唔會

你呢

我廢青日夜癲倒

仲有10個月

大家仲會唔會對生日有憧憬

我已經冇

年年都想搞搞新意思但都係冇

生日去旅行

生日前會去啊今年
有想過搞尋寶遊戲比自己玩

有咩寶尋

搞啲task比自己玩下 再搵自己收埋係某個地方既野咁樣樣

各位早呀

早晨

早呀夢巴

橙

好難講

冇都可以

幾個月爆一個姐

Hi morning

Same

你係讀緊書出黎pt
定已經出左黎做野？

後者

講到你好純淨咁

大家都要返工

我都係喎
好橙 你做緊咩？

老啦

唔講啦 已經想轉工

轉多幾份先知岩唔岩既有時

收兵洗乜要靚

有塊閪就可以收

搵到份都幾啱心水
但人工好撚un

其實係

做住上 睇半年咯

或者識玩 都得
男人都可以收女兵啦

男人就真係要靚仔先收到

請先再算 不過我估應該都會請

大家咁話

早晨

好無聊

你一矮 即刻收左皮

唔同意

其實香港見工冇想像咁難？

依家啲暖男唔係好識玩既咩
利申 暖爐

大家都好早起身星期一

轉啦 有無career path嫁
有既就及早轉 返份想返既好過死頂 搵幾多錢都補唔返

依家訓定先

好on9 九點半返到學校lab 個lab開左燈但係無開門 仲等我仆返黎

橙 食個靚早餐先

97的雀入嚟打聲招呼

一陣mid term

比心機

美食+J圖R fd子

咁衰嘅啲人
唔炒得

自己食飯手痕影落
各種地方

好
齋吹水

係肉

你啱全部都係肉仲要十張都係食得嘅

我有齋菜嘅美食
等我一等

問你死未

吉野家

我對後面啲肉冇興趣 其中一個心口有暗瘡

係上面啲美食

暗瘡你都睇到

再唔係元氣啱唔啱

掉轉諗
係鐵飯碗

因為我好認真咁睇

齋又有肉又有呀ching們

姐係都啱胃口啦啲圖

我好肚餓

一齊連機打

食早餐啦

你喺邊
唐人街啲日本野唔係人食

跟佢打carry佢
咁就真係鐵飯碗喇

食咗個飯糰
但佢裝假狗個飯糰冇填滿張紫菜有好大個空位

你去同佢搶位

食華御結啦

太遠

買包紫菜包飯食當住先

咁啱佢要人
同佢咁撚低水

應該會啦

未見過毒撚收到女兵

叫food panda送去你度

其實都算搵到
只不過由0開始

沉迷到自己有病